(幫推) 黑驚係仆街，但大家唔好忘記五大訴求

警察的確係做咗好多仆街野，
但係我哋唔好忘記當初點解要企出嚟，
就係因為反送中同埋爭取真民主

雖然今晚光頭佬俾人打，
大家都睇到好開心
但大家唔好忘記我地仲有成180個義士俾人困住咗
可能要背上暴動罪，襲警等等罪名

到呢一步其實真正勇敢行出黎嘅人做前線嘅真係為數唔係太多，
希望大家嘅視線唔好咁易俾人轉移，對準政權

推

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

幫推啦屌

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

十連

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

講真都要搵到一班人出嚟

個個都記得呀
如果唔記得點會發生今日嘅事呀？

見到好多人對黑警嘅怨恨有好深
好多Post都係應對警察

所以留返星期六！

警黑一家/黑警濫權係容易令輿論支持場運動，但記住最終要對準政權

共產黨最想我地群眾鬥群眾，令件事失焦

光復香港，時代革命